好多人唔識煮野食，所以先會唔識食

睇果d垃圾食評(e.g. 新假期)就俾人吸引去食啲劣食

仲有啲戇鳩仔學人寫食評，但自己又唔識煮

香港男人好多都唔識煮野食，因為成三十歲都係同老母老豆住，冇計，租屋買樓太貴，女人都係得一部份識煮

即使結左婚搬出黎住，好多時都要兩夫妻一齊返工，放工返到屋企已經八九點，一係出街食，一係工人煮

下廚機會少，除非對煮野食有興趣，否則都好難會"識"煮野食

要識分一樣野煮得好唔好，最基本要知果樣野點整，要落咩材料，整幾耐，有咩功夫，有咩技巧，呢啲可能求其係食譜都睇到

但要真係煮過先知啲料既份量落得岩唔岩，唔同材料既味道，唔同調味料既味道，再食其他人煮既野先比較到好唔好

即係好似一個完全唔識踢波既人佢講波都好難講得好

好多人話樣野好食，都講得好撚片面，打一大段文字根本講左等如冇講，最搞笑係要影到啲相靚一靚，心諗你想介紹人去食定係介紹人地去影相

同意
D人連咩叫好食都唔知 食名氣/gimmick就叻